1. py_api_test: python接口测试
2. model：存放模型
3. 素材指纹的配置文件vgg_extract_feat.prototxt中mean_file和var_file需要根据具体情况设置成绝对路径,不然可能会出现Segmentation fault的错误,主要是找不到两个文件
4. /usr/bin/python predict.py:主要看py接口是根据python进行编译的